Se da stringul
"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nunc sed augue quis ex finibus tincidunt. Mauris nec interdum leo. Vivamus pretium porttitor odio nec fringilla. Donec sollicitudin tincidunt tempor. Nunc dui nisl, dapibus et felis ut, mollis facilisis lectus. In tincidunt justo nibh, nec vulputate elit ullamcorper interdum. Integer id lacus interdum, finibus nisi at, cursus est. Nulla in semper lectus. Quisque sit amet ante eget quam bibendum efficitur et sit amet magna. Nam scelerisque arcu ac posuere porta. Vivamus non feugiat neque, non efficitur est. Sed a justo laoreet, convallis mi at, tincidunt felis. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Vestibulum erat nunc, dapibus placerat hendrerit non, consequat in nulla.

Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Fusce porttitor at metus sed sollicitudin. Nam sit amet dictum odio. Nullam aliquet id dui sit amet mattis. Nam nisl purus, vehicula non sapien nec, dignissim pretium turpis. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in faucibus. Ut ac velit tristique, scelerisque odio nec, vehicula justo. Curabitur neque tortor, venenatis id consectetur rutrum, rutrum et nisl.

Cras mi augue, euismod vitae gravida a, sodales non erat. Curabitur euismod lobortis justo id malesuada. Nunc venenatis ante et ipsum eleifend feugiat. Vivamus suscipit massa turpis, quis posuere libero tempus id. Nulla interdum purus eu commodo porta. Pellentesque a viverra felis. Pellentesque at mattis lorem. Mauris eget risus neque. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Morbi consectetur, purus nec hendrerit mattis, velit dui dictum magna, at blandit nulla mi at ex. Phasellus purus neque, hendrerit vel est non, gravida varius diam. Nulla lacinia est ligula. Donec vitae laoreet ligula. Suspendisse id sapien felis.

Praesent varius, odio quis maximus sagittis, nisi sem imperdiet sem, eu lacinia erat sapien eu lectus. Etiam nec nisl sapien. Pellentesque condimentum leo purus, eu gravida massa scelerisque eu. Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Donec magna erat, faucibus rutrum massa sed, dapibus euismod ligula. Phasellus luctus commodo pharetra. Proin eget neque in risus eleifend iaculis. Cras feugiat dignissim neque in lobortis. Phasellus orci turpis, gravida at erat vitae, efficitur tempor ex. Maecenas tincidunt lorem et cursus aliquet. Nulla suscipit, massa sit amet porttitor dapibus, est dui semper lacus, non gravida felis sem sed ante. Aenean facilisis venenatis mattis.

Morbi in nunc pulvinar, pulvinar eros eget, pulvinar nisl. Quisque eu sagittis purus. Orci varius natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Praesent in dapibus tortor, quis sodales sem. Morbi ultricies dolor tempor nibh dignissim, at vulputate elit gravida. Ut risus elit, vehicula eu mauris vel, maximus eleifend mauris. Nullam sodales, nulla a maximus facilisis, metus neque vestibulum tortor, in dictum lorem massa quis magna. Nam varius, lectus non posuere gravida, tellus magna posuere ipsum, in fermentum eros justo semper massa. Nulla neque nisi, rhoncus at efficitur vitae, laoreet et sem. Donec odio magna, efficitur nec accumsan vitae, varius vel magna. Quisque sollicitudin urna eu ipsum congue hendrerit. Aliquam."

- se cere afisarea textului: Exista X propozitii<br />
- se cere calcularea numarului de cuvinte pentru fiecare numar de litere (cum am facut la ex05) dar, cuvintele trebuie sa fie ... UNICE!
- sa se calculeze numarul de cuvinte ce contin minim doua vocale